% -------------------------------------------------------
% Daten für die Arbeit
% Wenn hier alles korrekt eingetragen wurde, wird das Titelblatt
% automatisch generiert. D.h. die Datei titelblatt.tex muss nicht mehr
% angepasst werden.

\newcommand{\hsmasprache}{de} % de oder en für Deutsch oder Englisch
% Für korrekt sortierte Literatureinträge, noch preambel.tex anpassen
% und zwar bei \usepackage[main=ngerman, english]{babel},
% \usepackage[pagebackref=false,german]{hyperref}
% und \usepackage[autostyle=true,german=quotes]{csquotes}

% Titel der Arbeit auf Deutsch
\newcommand{\hsmatitelde}{KI-getriebenes Autoscaling in einer Infrastructure-As-Code basierten Microservice-Architektur}

% Titel der Arbeit auf Englisch
\newcommand{\hsmatitelen}{AI-driven Autoscaling in an Infrastructure-As-Code based Microservice-Architecture}

% Weitere Informationen zur Arbeit
\newcommand{\hsmaort}{Offenburg}    % Ort
\newcommand{\hsmaautorvname}{Max} % Vorname(n)
\newcommand{\hsmaautornname}{Mustermann} % Nachname(n)
\newcommand{\hsmadatum}{XX.XX.XXXX} % Datum der Abgabe
\newcommand{\hsmajahr}{XXXX} % Jahr der Abgabe
\newcommand{\hsmafirma}{XYZ} % Firma bei der die Arbeit durchgeführt wurde
\newcommand{\hsmabetreuer}{Prof. Dr. rer. nat. Stephan Trahasch, Hochschule Offenburg} % Betreuer an der Hochschule
\newcommand{\hsmazweitkorrektor}{Martina Musterfrau, Unternehmen} % Betreuer im Unternehmen oder Zweitkorrektor
\newcommand{\hsmafakultaet}{EMI} % Fakultät
\newcommand{\hsmastudiengang}{MK} % Studiengangsabkürzung. 
% Diese wird in titelblatt.tex definiert. Bisher AI, EI, MK und INFM. Bitte ergänzen.

% Zustimmung zur Veröffentlichung
\setboolean{hsmapublizieren}{true}   % Einer Veröffentlichung wird zugestimmt
\setboolean{hsmasperrvermerk}{false} % Die Arbeit hat keinen Sperrvermerk

% -------------------------------------------------------
% Abstract

% Kurze (maximal halbseitige) Beschreibung, worum es in der Arbeit geht auf Deutsch
\newcommand{\hsmaabstractde}{Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.}

% Kurze (maximal halbseitige) Beschreibung, worum es in der Arbeit geht auf Englisch

\newcommand{\hsmaabstracten}{Englische Version von Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.}
